%@Titre: Dijon -- 1996
Pour la rentrée scolaire, Julie achète quatre cahiers et un classeur souple pour 32,50 F. Bertrand achète trois cahiers et deux classeurs souples pour 42,50 F.
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire un système d'équations traduisant les données précédentes.
\item Résoudre ce système pour trouver le prix d'un cahier et d'un classeur souple.
\end{myenumerate}